{
    "Prestación por nacimiento y cuidado de menor": [
        {
            "range": "1",
            "question": "¿Cobra alguna ayuda de manera habitual?",
            "input": "button",
            "answers": [
                { "text": "Si", "value": "true"},
                { "text": "No", "value": "false"}
            ],
            "condition" : null
        },
        {
            "range": "2",
            "question": "Indique si recibe alguna de las ayudas siguiente:",
            "input": "button",
            "answers": [
                { "text": "Prestación por desempleo", "value": "true"},
                { "text": "ERTE", "value": "true"},
                { "text": "Ninguna", "value": "false"}
            ],
            "condition" : "value == false"
        },
        {
            "range": "1",
            "question": "Indique su fecha de nacimiento",
            "input": "date",
            "answers": null,
            "condition" : "value > 18"
        },
        {
            "range": "1",
            "question": "¿Tiene usted hij@(s)?",
            "input": "button",
            "answers": [
                { "text": "Si", "value": "true"},
                { "text": "No", "value": "false"}
            ],
            "condition" : null
        },
        {
            "range": "2",
            "question": "Número de hij@(s)",
            "input": "number",
            "answers": null,
            "condition" : null
        },
        {
            "range": "3",
            "question": "Fecha de Nacimiento Hijo/a",
            "input": "date",
            "answers": null
        },
        {
            "range": "1",
            "question": "Indique cuál de las siguientes opciones se adapta mejor a su situación laboral",
            "input": "button",
            "answers": [
                { "text": "Autónomo", "value": "true"},
                { "text": "En situación legal de desempleo", "value": "true"},
                { "text": "Trabajando y dado de alta en la seguridad social", "value": "false"}
            ],
            "condition" : "value == false"
        },
        {
            "range": "1",
            "question": "Estimación de días cotizados en toda la vida laboral",
            "input": "number",
            "answers": null,
            "condition" : "(edad_years < 21) || ((21 < edad_years < 26) && (value > 180)) || ((edad_years > 26) && (value > 360)) || !((21 < edad_years < 26) && value < 180)) || !((edad_years > 26) && (value<360))"
        },
        {
            "range": "1",
            "question": "Salario bruto (EUR por mes)",
            "input": "number",
            "answers": null,
            "condition" : null
        }
    ],
    "IMV": [
        {
            "range": "1",
            "question": "Indique su fecha de nacimiento",
            "input": "date",
            "answers": null,
            "condition" : "value > 18"
        },
        {
            "range": "1",
            "question": "¿Independiente?",
            "input": "button",
            "answers": [
                { "text": "Si", "value": "true"},
                { "text": "No", "value": "false"}
            ],
            "condition" : null
        }
    ]
}
